正式宣佈，LMF嘅 WTF 係香港本土抗爭戰曲，Say WTF Say WTF

Inspired by

正式宣佈
LMF嘅 WTF 係香港本土抗爭戰曲
Say WHAT THE FUCK
Say WHAT THE FUCK

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

官商勾結有大撚把法律罅走 趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗 大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

啲雞有問題 你就殺曬啲雞 啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人? 個社會咁多問題就有你班豆泥高層

唔該搵組識叫口號之餘，播下戰曲增加戰鬥意志，想喺遊行示威聽到WTF嘅請正評推post
《海闊天空》係示弱投降歌

關於抗爭的戰曲 playlist
YouTube

Spotify
Spotify揸緊中指冇studio版

LMF - WTF
LMF - 揸緊中指
Beyond - 我是憤怒
DJ - Stand Up
Supper Moment - 不要死在崇拜裡
謝安琪 - 雞蛋與羔羊
RubberBand - 發現號

唔好見係DJ就負評咗先，呢首歌好貼題，俾人打都要起返身抗爭

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

SAY WHAT THE FUCK!

LMF - Wtf

我就係一個MC 我支咪嘅作用
就係要嚟講社會嘅問題 我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

官商勾結有大撚把法律罅走 趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗 大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

啲雞有問題 你就殺曬啲雞 啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人? 個社會咁多問題就有你班豆泥高層

你唔撚得 你就要落台 你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨 你班粉腸睇檔 我哋實聽無望

我唔知道點解你要咁做 我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責 個個攤大手板 我問你呢鋪點拆

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽 你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

你唔撚得 你就要落台 你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋 不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

What The Fuck 唔知你做乜 唔知你搞乜
你條仆街根本系度混吉 你就官字口面 我哋閪口閪面
你又拍心口話乜阿都得 What The Fuck

What The Fuck 我哋呢度講原則屌你嗰陣咪撚口黑面黑
我哋好有意見 你又唔聽人勸 要我收口就一定唔撚得
What The Fuck

唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜? 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢 真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋 不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Say What The Fuck 你出嚟同我對質
Say What The Fuck 我出嚟同你對質

Say What The Fuck Say What The Fuck
Say What The Fuck Say What The Fuck

What The Fuck What The Fuck

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

越聽越嬲

WTF呢D歌先拳拳到肉

Rise up and take the power back
It's time the fat cats had a heart attack
You know that their time's coming to an end
We have to unify and watch our flag ascend

新嗰首W.T.F.H.K都好正。
都係嗰個beat 但就由新一代嘅香港rapper rap。

有加入YouTube playlist

Sorry 小弟無睇到

唔緊要，我冇喺post到寫出嚟je

中產去群泛民
有戰鬥意志就群埋一齊嗌WHAT THE FUCK

示弱之歌不再適用

我吊你都仲得

say wat the fuck

挑機

真係心UP講到幾得幾得
到頭黎 睇下自己個頭幾dup幾dup
家陣重講乜鬼野原則 有份工就得
朝九晚十一 都唔知為乜
2003 d 老闆越黎越慳 想搵發展空間 話之你係大學生

幾千蚊份工都有 幾千人排隊去爭
又話乜野共渡時間 唔該你慳番
你話你個世界有乜理由番緊轉頭
做咁多野出黎仍然得唔到一D報酬

世界難撈 點樣可以經濟復甦
有個咁既財政司 你話大唔大煲
我要一個路口 我要一個藉口
我要搵一個逃生門可以放心俾自己逃走
我成日'DUP'低個頭 我成日'哩喺被竇
我成日問自己呢一個地方有冇得救

究竟我地要等到 等到乜既時候
到底只不過係需要需要一個理由
完全做到自己要求 唔會有其他人插手
唔再需要俾人左右 唔再需要借酒消愁

*個個衰到貼地 我重未想放棄
俾個位我抖氣 去做下自己
其實人人都想可以飛
有頭毛邊個想做癩瘌*

咁多年過去
而家聽返真係心up
香港只係越來越差

本土呀, u french?

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁

[/u]

睇吓標題「香港本土抗爭戰曲」，唔係廣東話已經fail

唔好諗住咁樣可以過關
我屌你都仲得！

你話乜就通過乜

冚家拎先係

你報導日日淨係亂咁報導
失實既手法 誇張既內容
血肉模糊分開幾節放頭版當砌圖
藉口話求事實 其實個個爭銷路

* 唔屌到你以為自己好能型 屌那星
U know what the fuck I'm saying 冚家拎 冚家拎
U know what the fuck I'm saying 冚家拎 *

仲有佢：

tat ming 新mv

仲有Three Days Grace - Riot

本地？

supper moment都投咗共

ching識貨

仲有惡世紀

首野成十年都無聽過

細過唔識聽依家聽返原來咁應景

我覺得heyo個d都唔錯 但係佢最新節目介紹大灣區

"有佢教曉我地唔系東亞病夫
黃皮膚都可以做番自己
唔要跟人地抄人地黐人地
中國人唔要睇死自己

大懶堂今次喺呢度
淨係想你做番一個似樣嘅中國人

一個大中華 一個李小龍
無一個中國人唔為佢覺得驕傲"

本土喎

Wtf
WtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtf
Wtfwtf
Wtfwtf
Wtfwtf
Wtfwtf
Wtfwtf
WtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtfWtfwtf

lmf啲歌有火好多 激將啲志氣都高啲

揸緊中指

但係JB嗰段唔掂

首歌2005年
不如你講埋2008年奧運高登仔有幾愛国

真 唔知佢噏咩

冚家拎主要鬧八卦雜誌，部份鬧新聞有立場，所以唔啱用

嘩，原來cut咗JB，新舊remix，起晒雞皮

唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜? 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢 真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

人地個個講社會問題，佢就係度講自己

呢首正，但冇戰曲feel，可以同《家明》、《睜開眼》砌成另一張playlist俾另一啲靜態嘅社會運動

沉默就被人當契弟 唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼 濕鳩班底加一籃子頭盔

但Spotify冇

唯有聽youtube,唔知點解冇

正

聽完好sad
sad到收晒火

LMF 嘅Spotify channel 都好殘缺，用殘體字都唔知係咪官方

In LMF we fuck

今次真係唔可以退縮

咁耐已前嘅歌 竟然到依加都適用香港真係愈黎愈退步

係越來越應景，以前梁錦松都會落台，依家係無恥，死都唔落台

妳話通過乜就通過乜我屌妳都仲得！

你死都唔撚肯走 咁係等如獨裁

一 二 兩隻手指

WHYNOTWHYNOTWHYNOTWHYNOTWHYNOTWHYNOT

巴打接力thx

問過秋紅 圍住我未？

btw LMF 回撚哂塘 唔值得吹奏 新歌無咩幾隻 唔敢屌 雨革到今日都無出過聲

嗱 呢啲就抗爭歌啦

呢度嘅人聽住我哋已經被重重包圍
系時候要悍衞就算代價系一切Let's Go!!!!!!
講不出為什麼我係你奴隸拳頭就係要為你擺出的手勢
BREAK THE WALL!! BREAK THE WALL!!
從來都走到後面這一次我要走向前
原來被圍在裏面我可以走向哪一面
年年又復年年我決定極力抗戰就算爭取幾百萬年
呢度嘅人聽住我哋已經被重重包圍
系時候要悍衞就算代價系一切Let's Go!!!!!!
想不出為什麼你係我皇帝奴才下跪要令你顯得多矜貴
BREAK THE WALL!! BREAK THE WALL!!
從來都走到後面這一次我要走向前
原來被圍在裏面我可以走向哪一面
年年又復年年我繼續極力抗戰就算爭取幾百萬年
遮掩你視線我哋並未被發現
提示一系我哋大家都覺得抖唔到氣
提示二有好多個已經俾你害死
提示三我哋會將行動升級你要有心理準備
提示四唔該同我保持距離你哋明未？
不要向我走近我像太陽這麼高溫
我著了火請勿靠近我不想傷害任何人
光加熱等於火火上加油就等於我
我再加上認定你係邪惡你冇好結果
唔該唔好靠近我你係都要將我扣上鎖
我永遠屬於我我唔同你嗰一黨我呸
要圍住人民為你喝采可感到悲哀
寧願被放逐於城牆以外
要圍住人民為你喝采可感到悲哀
我願代替昭君出塞從此我真感到自由存在
你聽得出我為何要唱這首歌我睇得出你會有難過
你可會知道麼我哋被扣上鎖
你可會知道麼我哋同樣著了火火...
我哋會推倒;你堵圍牆
我哋會推倒;你堵圍牆
我哋會推倒;你堵圍牆
我哋會推倒;你堵圍牆

粗口爛舌嘈喧巴閉你聽埋我嗰份

入陣曲

你笑點都幾低喎

你都幾敏感喎，咁易打冷震

人回塘 d歌都回埋塘

你都幾激進喎
反修例要錢同炮？

準時返工，俾心機讀好啲書，坐上去高位，再諗點改變世界啦
你頭兩樣自己都未做到啦

抗爭 戰曲
都叫你讀書 ga la

唔洗準時返工先係人生贏家

香港
本土
抗爭
戰曲

揸緊中指先係

Spotify 得Mr. 合唱版

佔領中聯加總部開始，將中聯加班人趕出香港

JB段verse ruined咗首歌

youtube down 落黎

係 一聽到JB嗰part d火即刻熄咗

之前都有d巴打討論過 可能真係為咗要去大陸搵食唔敢屌

不嬲都建議唱國際歌

Youtube有人po咗無「垃圾」版version

2018都仲唱緊，想割?

香港人真係好少人識

仲要喺台北台大體育館唱

LMF太多正歌啦
我相信人原來本性好 白紙一張
睇你點樣創造 善與惡 癲左都好
我地點樣對佢 佢點樣照做
你對佢唔好 佢有放棄o既態度
你對佢當寶 好似溫室裡面無根的小草

呢首係記念李小龍咋 你班分化撚彈鳩開啦

呢啲都係

8萬中學生起馬7萬無聽過

今天我 個個聽過

今天我 已經俾左膠搞到變示弱投降嘅感覺
你推多啲post俾後生聽，聽完實鍾意

我覺得佢係驚就直頭唔好加埋黎唱
而家搞到淨係佢個段唔夾

加埋24herbs bring it on

Ghost Style：
We living it fast
Then taking it slow
Yall know how the story goes
We get lit up when the chips are down
And we bring it on
We bring it on

We the last ones standing
Wherever we go
Yall know it's a lonely road
We get lit up when the chips are down
And we bring it on
We bring it on

Phat：
享受賽事 勝負其次
我歧視 我懷疑呢一句說話嘅含意
落得場比試 試問邊一個想做第二
企得到上冠軍位置比賽先至有真正意義
想成功 要付出 搏符碌 喂你咪咁度縮
要力谷到出汗 夠薑衝撞
唔夠膽瘋狂 我勸你收擋
你要做King Kong咁就要夠精壯
無力水就等廿四味幫你 Bring it on
咪眼光光坐喺場邊等到天光
咁連叮噹都唔會幫你踏上成功烏托邦
靠自己 信自己 呢個先至係Main point
Bring it on唔駛客氣即管放馬過嚟
夠Quali又駛乜怕人喺你嘅地盤插旗
喂 做好準備 一齊起飛 但請你謹記
驕兵必敗呢一個永恆不變嘅道理

Sir JBS：
Some people are fighting for the country
Some are fighting for the fame
Some are fighting for the money
We fight for a good fair game Victory,
as many of us are making history
Free your mind, put your enemy in their misery (WHAT?)
No pain, no gain is part of the game
We fight, we fall we get back up again
Fight your every fight like it's your last
Cause nothin's less than the best feeling of winning
The best feeling of winning

Ghost Style：
They can't stop you
You unstoppable
They can't top you
You untoppable
Let's bring it on
Let's bring it on
Let's bring it on
Let's bring it on

They can't stop you
You unstoppable
They can't top you
You untoppable

Drunk：
I'm coming for ya
I'm the main scorer
Off the kid gloves, I smack you for more
Blood on the floor, keeps me standing taller
Eye on the prize, this is no player baller
Prize by my side, flashes left and right.
I want to see, what you got left inside
Bring it on time after time, everythings a lie
So bring it on, rocking the infinite

Kit：
前面幾多衝擊縱使前面幾多困難
聽住呢一隻歌我地一直繼續前行
鬥志幾咁強橫 跨過重重阻攔
爭取勝利步伐唔會放慢
幾多衝擊同攻擊 面對壓力充斥
就算遇到失敗唔會咁易放棄 dub break
要珍惜 每次機會一直向前
成功即將在望就會展現在你眼前
夢想實現 只要你肯去實踐
努力唔會白費要知道自己想點
再高嘅山峰都可以爬到頂尖
呢一場賽事睇下由邊個領先
呢一場賽事睇下由邊個領先

(Let's bring it on Let's bring it on
Yeah right here right now
Show me what you got SON
Bring it on COME ON Bring it on)

首歌係幾達意
但都係唔想膠化遊行

如果69一唱今天我=香港冇得救
我一定即走

10幾年前嘅歌詞，10幾年後仲岩用
社會零進步

9/6 一路行一路播，一播嗌WTF

將雞改做豬 D人會唔會以為係岩岩作既歌

Playlist 冇今天我

「惡世紀」都唔錯

繼續推 推到沒法推 推到沒法分清我是誰

聽完鬥志高昂咗

呢首屌傳媒架喎

仲要惡世紀

渣緊中指唔係你想咁易

多謝樓上嘅推介回應返
秋紅 - 圍住我未：如果路人第一次聽，未必聽到歌詞而和唱嚟得到共鳴
My Little Airport：都係同達明嗰首一樣，係講政治，但唔係戰曲
24味：睇歌詞似講運動多啲

已加

關於抗爭歌

唔怕重可以加埋：秋紅 - 圍住我 、 逆流 - 變革

死賓仔

24味首M.L.Y岩d

但係bakeries 成班都返大陸揾食都照屌啦

就係想咁
SAY WHAT THE FUCK

push

郭富城既強

好澎湃 呢啲先係士氣

呢d上唔到大台

原來上面有人介紹過《圍住我》

咁我介紹埋《變革》啦

放下個人榮辱！踏上變革之路！
靠你我雙手守護！靠你我雙腿去走！

遲下再聽大家嘅介紹，打理緊 "推廣廣東歌project"

LMF

左手港紙 右手人民幣
啲字變晒簡體 識洗唔識睇
理得你 乜嘢一國兩制
淨係知 我有錢 就係老細
有錢人 點會關心政治
話你知 愈有錢 我就愈多事
I.D. 卡 歡樂卡 全部帶齊
兄弟 北上 今晚發圍
過大海 帶大袋
港燦上上海 唔去巴黎
港燦 黑鬼 邊個巴閉
毛主席 甘乃迺 住我隔離
洗緊港紙 搵緊人民幣
#MoMoneyMoProblem #經典
愈多錢 愈多問題我 係個 問題青年
我身邊 成日Kling Kling聲以為 有電話打嚟
原來只係 太多金鏈 好似黑鬼喺巴黎
我夠膽講 我有大水喉 你哋滴滴仔
班鬼妹大堆頭 捉我返房 係咪叫食鬼
上北京 代表洋紫荊 Nothing but a G thang
"If you got money" 連T-Pain 都要致敬
返去 Keep住Ballin' 加個名 入Dipset
我認 我係Iron Man 因為班女 好似攝石
搵緊人仔 洗返 港紙
都冇問題 唔洗煩 因為 始終All Eyes On Me
洗緊港紙 搵緊人民幣
I'm on a paper chase cos Superman can't save the day
Staying real, Paying bills on my 808s
Here in Hong Kong the shops closed, ain't got dough
So I'm making red money shouting out to Rocco
I pop those bottles of the herbal wine, the shit ain't mine
Why you think I'm that rich, damn bitch, never mind
I'm on the grind, never breaking bread with them crackers
Cos I know my currency, ain't talking bout the rapper
All this cash I stack to my waist
If it don't work, I'm back to my ways
Ain't a G but I hustle to stay coming back up in a couple of days
Spending money and I'm chilling with my crew
Seanie.P tell these motherfuckers what we do
HUHHHHHH!!!
洗緊港紙 搵緊人民幣
呢度淨係得權貴 有錢有權勢
你冇車冇樓冇番狗 代表你冇作為
抗爭又話搞衰經濟 上街又話好失禮
所以我決定撓埋雙手 北上搵下人民幣
從來未試過 搵錢搵到咁辣撻
你揸住嗰堆港紙 全部係垃圾
你問我點解Keep住個樣都仲係咁衰格
不如問下銀行點解匯率對極都仲係零點八
呢班死老鬼 最鐘意玩控制
打好呢份工 實際上做奴隸
係 係 實際上做奴隸
捱生捱死 捱一世 其實咪又係 捱騾仔
洗緊港紙 搵緊人民幣

LMF yo WtF

Say wtf!

打漏
Bakerie-洗緊港紙搵緊人民幣

支持熱血巴絲

6月9就唱呢首

LMF WTF

臨出門口前講多兩句：

講社會嘅歌 =/= 戰曲
戰曲要提升抗爭意志

有時間我會send 呢個idea 俾社運組織、學生組織
有提議嘅可以留言

RAGE AGAINST THE MACHINE

咁一定要講埋肥城哥首黑色洋紫荊

呢首歌完全唔關事

香港地算唔算？

我覺得呢首似係運動打氣歌

係，曹星如岀場歌

紅字有冇提議？

推

Wtf

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁

首歌仲係停留喺叫人覺醒嘅層次
French原版熱血好多

樓主會唔會漏咗首抗戰二十年

當天空手空臂我們就上街 沒甚麼聲勢浩大

唉呢首，一聽就覺得有永續社運嘅感覺

heavy metal我ok，但諗緊其他遊行人士緊嘅人有冇共鳴 (我自己就鍾意《變革》多過《圍住我》)
另一個主要考慮係，現時嘅playlist 最尾係發現號，如果發現號之後擺heavy metal，個轉折係非常突兀，或者擺喺邊個順序都好突兀，如果有其他歌bridge到去heavy metal就可以諗諗

anyway 好支持遊行最尾最尾播heavy metal

講到歌list編排 個人經驗覺得Metal類 相對較重既曲風通常都編最前 中段就breakdown 而到末段又編返啲快啲啲既歌就比較有現場感

其實《六呎之下》都差唔多信息 但可能要民眾仔細聽先get到

瓊枝-沉香

我們被假裝和平理性 我們被粉飾虛假太平。

調咗啲位，暫時加咗《變革》試下咩效果

有冇市民自攜喇叭播WTF？

sad 在當年出呢首歌...所有官商勾結、赤化，而家全部嚴重好多倍...

當年屌的高官，而家回頭一望再比較，都真係算係清廉

嘩屌
原來有新版
好撚高質

依家完全係無恥

民陣我msg佢哋用《我是憤怒》
各大學生會都會msg
仲有冇提議?

9推埋今日嘅最後一次
有update咗匯報

送首歌比大家,當係打下氣

Pick up your weapons and no more confidence

暫時send咗msg俾:
民陣 (預咗唔理我)
SU: 7大 (FB 好耐冇update嘅SU就冇send)
編委: City, 恒大, LingU

俾FB當spam 暫時禁止send msg

樓上首歌好正

又send 咗msg俾一啲組織

有冇組織係大家好想聯絡?
叫佢哋播WTF
或者叫佢哋唔好再播今天我

9推一下
So far 冇人要求KKBOX

曲風係正,新潮D
但果團火,歌詞同LMF比差十條街
始終佢地自己寫自己果PART,內容雜亂,有幾PART都好廢詞

Kolor嘅天地會

所以youtube playlist 我都係用新舊remix版

聽完天地會好撚high
唱同曲都好有火

太冇記性我哋太需要冷靜
佢哋太需要穩定需要大量命令
生命 自由無需要別人肯定
真正 熱愛和平自然受人欽敬
睇撚住人欺凌 冇反應
係咪共犯有冇需要共同反省
睇撚住人呃秤 冇反應
反正各地走狗同一樣血性

你有錢有病 你會無罪
佢貧窮無論如何一條死罪
唔要清醒唔會俾你自己醉
順從仲要順從一班冇膽匪類
如此一個社會實在太多雷同
億萬個當中你只是一條精蟲
扮撚哂盡忠喺度發噏瘋
昨夜一條龍串通你活在夢中

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

人人為我我為人人
穩定社會背後照舊血淋淋
太多真相無權過問被囚禁
正義聲音永遠為公義抗爭
卑鄙無恥夾硬話人作反
抽絲剝繭無法平反
維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

點着個火 準備拆天
有得發洩 唔使隨便發癲
一日發現 原來一直被騙
沉默 更突顯有人擾亂視線
所有人睇住睇住佢上位
跟住佢作弊 當所有人傻仔
自把自為 過晒火位
係乜嘢體制造就呢個邪惡班底

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

有一男子載個頭盔
係咪要搞到死人啦喂
冇哂常理殺人墊底
恐怖染上血的身體
大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

沉默就被人當契弟
從一開始你個屎忽鬼
沉默就被人當契弟
從一開始知你屎忽鬼

SAY WHAT THE FUCK

砌埋KKBOX有冇人會聽

本來你唔推post，我都冇諗住再推post

人哋外國示威都係咁

係香港左膠播快樂抗爭歌先搞到示威播歌＝膠

黃背心示威呀

加埋惡世紀